今日無人阻唔到我投票

之前鳩叫無民主無自由，五個幾月運動到依家，第一個選舉，投白票？射落海？投建制？前線文宣和理非國際線，被捕爆頭爆眼斬手斬腳槍擊嘅人會點諗，流產雞姦強姦浮屍跳樓死亡嘅人會點睇？

投，落街投呀

無人阻唔到

即係阻到定阻唔到？

即係人人都阻到？

見到啲白票射海撚，嬲得滯，打錯咗

無人阻到我去投票！

唔好停，落街投

今日有人阻唔到我

今日無人唔可以阻唔到我唔投票

恥笑我打錯無謂，投，落街投

無所謂